喺屋企同四件廢老傾香港政治環境

佢地四個輪流轟炸我咁，痴孖筋。我屋企兩老都算，我不嬲知佢地咩料。點知原來個Uncle同Auntie都一撚樣，一齊屌鳩建制派班人渣，好感動

四件加埋都二百幾歲，全部都頭腦好清晰，知道共產黨有幾撚衰，知道香港而加嘅政治環境有幾惡劣，知道而加香港嘅法治程度有幾差。

好慶幸岀生喺呢個屋企，可以教導到我正確嘅價值觀，令我識得分是非黑白，會同我分析香港嘅大環境。

不過我知唔係個個家庭都好似我咁好彩，希望屋企有真廢老嘅人，要教導翻啲廢老我相信就唔係咁容易喇，但都要保持自己清晰嘅頭腦，香港加油

我全個家族都係廢老得我係正常人

出淤泥而不染都唔容易

四老知理仲要罵埋佢地廢老

呃下人入嚟啫 佢地當然唔係廢老

咁快沉